大家小心，而家時間2304，往中環方向長沙環為終點站

小心

已經無事，我報流料

頂